有無有用過gear icon x 2018?

請問大家覺得點？

用過朋友嗰對，好正，特別係外型幾靚

如果跑步會唔會好易甩？

聽人講iphone 用既會少好多功能。。。例如咩？

用iphone好似check唔到心跳

呢個唔緊要，我有gear fit

如果跑步會唔會好易甩？

唔會

用左半年，用iphone
跑步唔會甩，平均兩日差一次電（平時番/放工聽+跑步約聽左3-3.5hrs一日)
有巴打教過用另一部an機裝app set野再連番iphone可以用到佢啲function(試過係得既）

例如咩function

因為冇得連app就冇數據睇, 但Voice command入面啲function都得
不過我只用環境聲果個function...
仲有siri(未試過），運動紀錄，運動教練mode果啲

另外低過10%電同5%電會提你
行夠數都會提你（呢個有啲煩）

唔該晒，不過呢d 會唔會好煩

好煩既意思係？

如果係voice command
可以用an機裝app set想要既function
咁條女就唔會報數，但我懶費事再搞就由佢

同埋你話你有錶，咁其實個耳機啲function都用唔著
除左開環境聲

利申：iphone+apple watch

其實如果真係d function 癈左，$1000其實真係唔錯

睇到話有個功能係可以聽歌同時可以聽到周遭既環境聲，跑步踏單車會無咁危險
但呢個功能會唔會好難on/off? 因為有時我都想剩係聽歌唔想聽其他聲

可以揀架妹

按實1秒就可以開關環境聲

做緊咩價依家，有無清知，唔想用airpods

買水機啦

1100左右

聽過好多人講好易壞既

水機易壞嗎

2個月壞9左,叉唔到電,續航又差頂多得3個鐘,轉左用airp,叉電又快又頂到4個鐘

icon X2018?